你老母連登又成村人出黎帶風向

清場清場
藉口藉口
狗要清你洗撚藉口呀?
日日嗌不割蓆不分化
打又唔俾打
褲又唔俾除
頭兩個得證件又話證明唔到係公安唔打得
依家搵到有藍衫有警民關係卡片隨時仲要係環球時報記者
就話係人地放出黎做新聞用
喂咁不如一齊番屋企算啦攪咁多野做咩?
咩好牌玩爛曬
咩可以長玩依家又玩爛
夏愨機場呀??俾79日機場你玩好未呀?

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地

佢地似發泄多過做嘢 唔識講

激動??
你同難民雄同郭家麒落元朗落北角落荃灣叫D紅白藍冷靜丫嗎

我只知岩岩D藍衫狗發癲衝入去 幾次都比白衫跑入去拉番走姐

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

係呀
二百萬人遊行都係警察扮架
繼續捉鬼啦

成日話人中計，係呀係呀，由六月中計中計到依家呀

對家同你當戰爭咁玩
我唔信連登個個鬼呀
問題同路人都仲咁多潔癖
坐係到嗌鬼鬼鬼
前線個班點?

不割蓆！不篤灰！不分化！
但係，係咁多鏡頭下圍佢打柒佢有咩用？
Be water, 係都打完就散啦